有無人用緊club sim

想問下佢500mb上網係個個月都有 定好似個5bg咁用完就無

用完就冇